{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017185",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26467",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 게리쿠퍼"
    },
    "text": "ヤノルジャ会員選定優秀提携店宿泊施設は計35の客室で構成されています。 近くには釜山2号線海雲台駅が位置しています。 韓国語以外にも他の言語で案内サポートを提供しています。 旧南路に位置するゲーリークーパーホテルは、高級感のあるインテリアと最高級寝具、アメリカンスタンダードバスルームで有名です。 クナム路から徒歩1分の距離にあり、ヘウンデ海水浴場とヘウンデ駅は3分の距離に位置しています。 ゲーリークーパーホテルで宿泊すると、徒歩でさまざまな観光地を楽しむことができます。 映画館の代わりにゲーリークーパーホテルで映画を鑑賞できます。 100インチスクリーンとネットフリックスが連動しており、映画館よりもリアルに映画を楽しむことができます。 ベッドでリラックスして映画を楽しんでください。 そしてデラックスとツイン客室ではエアドレッサーの漏水問題により使用が禁止されました。 客室は2名基準であり、人数を超える場合は追加料金が発生します。 チェックアウト後は追加料金が自動的にかかることがありますので、必ず時間を守ってください。 全客室は禁煙であり、未成年者のご利用はできません。 身分証明書の確認が必要ですので、ご了承ください。 ペットは同伴できませんし、摘発された場合は退室措置となります。 また、パーティー用品や壁への風船やステッカーの貼付は禁止されています。 駐車場を利用する場合、1部屋につき無料駐車1台が可能であり、超過駐車時に追加料金が発生します。 コンピュータは現在使用が困難であり、デリバリーおよびテイクアウトは一部のみ許可されています。 海雲台の繁華街に位置するゲーリークーパーモーテルは、清潔で広い客室と親切な社長のサービスで多くの利用客に満足感を与えています。 宿の位置が海に近いので移動にも便利です。 全般的に良い宿としておすすめできます。 海雲台の繁華街に位置するジョアアアホテルは客室は広いですがインテリアが古くて部屋の施設管理が劣悪です。 一部の客室では匂い、汚染、換気などの不便な状態が報告されており、エアコンもうるさい方です。 しかし、フロントで案内してくださったスタッフは親切で、ひたすら快適な布団とベッドで安らぎを与える評価もあります。 ただ清潔状態が残念だという意見もあります。 全客室にはバスタブが完備されており、駐車施設も備えています。 ただし、バレット駐車として運営され、駐車料金の追加は1台当たり1日2万ウォンが発生します。 信じようと信じまいと、現在はコンピューターの使用が難しく、一部の食べ物だけが許可されています。 最後に、予約および払い戻しポリシーについてのご案内があります。 予約を5日前にキャンセルした場合、100%払い戻しが可能で、4~2日前には80%払い戻しが適用されます。 1日前までは50%払い戻しが可能であり、当日は払い戻しできません。 予約及び事前予約によるキャンセル規定は、ヤノルジャの規定に従います。 海雲台の繁華街に位置するゲーリークーパーモーテルは、清潔で広い客室と親切な社長のサービスで満足できる宿泊を提供することで知られています。 宿の位置が海に近くて移動にも便利な点が長所として言及されました。 全体的には良い宿としておすすめの評価があります。 海雲台の繁華街に位置するジョア語ホテルは客室が広い方ですが、古いインテリアやウイルス問題、換気などの部屋の施設管理が劣悪だというレビューがあります。 一部の客室では臭いや汚れなどが報告され、エアコンがうるさい点も不便でした。 ただ、フロントスタッフは親切で、布団やベッドは柔らかいという肯定的な評価もあります。 しかし清潔状態が残念だという意見もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲーリークーパーホテルの宿泊施設は何部屋ですか？",
            "answer": "ゲーリークーパーホテルは計35の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ゲーリークーパーホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "ゲーリークーパーホテルの近くには釜山2号線海雲台駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲーリークーパーホテルは韓国語以外の言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "はい、ゲーリークーパーホテルでは韓国語以外の言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゲーリークーパーホテルの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "ゲーリークーパーホテルは高級感のあるインテリア、最高級寝具、アメリカンスタンダードバスルームで有名です。"
        },
        {
            "question": "ゲーリークーパーホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ゲーリークーパーホテルはクナム路から徒歩1分の距離にあり、ヘウンデ海水浴場とヘウンデ駅は3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲーリークーパーホテルでは映画の鑑賞ができますか？",
            "answer": "はい、ゲーリークーパーホテルでは映画の鑑賞ができます。100インチスクリーンとネットフリックスが連動しており、映画館よりもリアルに映画を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ゲーリークーパーホテルの客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "ゲーリークーパーホテルの客室は2名基準ですが、人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ゲーリークーパーホテルのチェックアウト後に追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、ゲーリークーパーホテルのチェックアウト後には追加料金が自動的にかかることがありますので、必ず時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "ゲーリークーパーホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ゲーリークーパーホテルの全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ゲーリークーパーホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ゲーリークーパーホテルではペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゲーリークーパーホテルの駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "ゲーリークーパーホテルの駐車場を利用する場合、1部屋につき無料駐車1台が可能であり、超過駐車時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ゲーリークーパーホテルでは食事やコンピュータの利用ができますか？",
            "answer": "現在、ゲーリークーパーホテルでは食事のデリバリーやテイクアウトは一部のみ許可されており、コンピュータの使用は困難です。"
        },
        {
            "question": "ゲーリークーパーホテルの予約キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ゲーリークーパーホテルの予約キャンセルポリシーは、予約を5日前にキャンセルした場合には100%払い戻しが可能で、4〜2日前には80%払い戻しが適用されます。1日前までは50%払い戻しが可能であり、当日は払い戻しできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 1133,
        "QA": 769
    }
}